[你們的女神]中国小姐Jumbo 赤柱行山遊記

睇佢ig 佢既人生好似得行山,做gym同住酒店 真係好似比人包撚左咁

正過沙律

以前就係，而家要幫tvb打工

無屋企人？

之前跟左個有錢男友, 而家分左手
應該係袋左一筆

佢個妹都好靚女

呢啲女唔係俾人包可以做咩

曾淑雅

個body係幾正既

不過唔係我奶果type
不了

咁做gym都可以搵食嘅
但佢個身型又未fit到可以靠做gym搵好多

唔好咁天真啦
雞黎架咋

呢排見佢幫cctvb賣廣告

分咗手,無野撈,tvb 可以keep住曝光率

佢ig住公屋架喎

對腳好撚正
個樣幾靚

但都係細個果陣靚d

我有錢我都會包佢